真係唸唔明，點解Youtube要奶共？

支共又無開放市場俾佢
支那仔理論上又唔係佢既受眾
廣告又無支那野
咁點解要奶共？

Google要賣技術俾中共

膠層係唔得？

Google中文地區最多係坡狗

Google 寧願同中共合作
都唔同美軍合作

[↓↓港獨強心針↓↓]
香港最強力盟友USA :
國際反共 形勢大好

好多支那廣告

就係想插入中共14億市腸。

內部員工?

google收好撚多大陸人

Google 食埋好多大陸水
搞 AI 搞科研然後賣俾中国

中國大把廣告落係google 度

YOUTUBE/FB/IG都冇開比大陸
但都要奶
姐係會有一日開比大陸

唔奶會被黃標

Fb/ig 翻咗啦

GOOGLE支那人大把INSIDER

請埋一大堆支那玻狗員工

因為遲下有機會開放
大陸仔油水好搵